有冇方法可以block晒kpop啲post

唔求佢哋搬走
但係有冇方法可以block走佢哋